冬天好似就咁就完左咁

今個冬天頭個排都以為今年一定好凍
都的確係試過幾凍，但凍一次就好似已經冇左咁
以前講緊一個冬天有起碼3、4個period係相當凍

以前你係講緊廿年前?

得一星期貨仔

著緊短tee 了~

一月上旬個陣凍得好漫長，今年係凍得好耐

好過上年啦